新巴車長遭警控不小心駕駛11月再訊 警方保釋金高於罪行最高罰款額

網民本月6日發起九龍遊行，其間警方指一名新巴970號線車長在彌敦道「無故響號」及「快速行駛」，將巴士截停，再指控車長藏有士巴拿，將他拘捕。涉案車長最終被控一項不小心駕駛罪，案件今午在九龍城裁判法院提堂，並押後至11月17日再訊，以待警方調查。控方要求被告繼續遵守警方訂下的原有保釋條件，獲裁判官張天雁批准。被告之前獲警方准以6,000元保釋，金額超過控罪最高的5,000元罰款。

Push

咁已經罰左，唔洗審

亂鳩咁黎，執法、析法、立法一條龍一日一人完成

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

工會真係好撚戇尻

why???

縮囉why

同咩事都無但唔畀保釋
最尾定罪唔到放番出黎有咩分別

無罪都照用法律程序黎罰你

嗰個巴膠工會嚟，而且得幾條友

好似連註冊都無 , 唔收聲隨時出埋事

老不要保釋。真係楂咗20年車都未聽過

以為差佬會同佢“一人讓一步”
仲唔係戇尻？

你唔反抗，仲要讓步
唔好話我口賤，他日後果最低消費都會冇咗份工，唔使再揸巴士